# Quan tâm cắt bao quy đầu ăn thịt vịt được không

Nên ăn gì? nên kiêng gì là vấn đề được mọi người quan tâm lúc này. Và tiểu phẫu bao quy đầu cũng vậy. Do đó, sau khi tiểu phẫu có ăn được thịt vịt có không? có ăn được thịt gà không?. Link chi tiết: https://bit.ly/3ls4bDP